在此警告狗隻

相信今時今日狗隻仲未清楚自己面對清算時要面對咩，所以特此提醒 。
今日狗隻唔需要帶委任證，唔係想高層想保護下面一班散仔，而係為左封住過往發現狗隻並不是真正警員，當中是解放軍 、公安、武警定黑社會不得而知。
勝利必在我方，點解？因為你地根本冇嬴既可能，人民先係呢個社會既主人，打份狗工既，可以捱得幾耐，對住香港人呢個擁有智有勇有錢有善，最重要係香港人係不屈，絕不認輸。
當清算來臨，清算既一定有名有姓既狗隻，你係正式錄用就會被清算，以為蒙面就不是你做，天真既你冇諗過連坐法，比案底還要慘既標記，一世都唔會再有抬頭一日，你話你咩都冇做過，sorry？ 清算唔到果班冇名冇姓既狗，但你有。 想清楚自己做份狗工有咩意義。

上面段文對狗隻太深了，呢到簡單講句
唔好以為其它狗打人你冇份，佢冇事，其實係你揹獲

有正常智商邊個想做魏晉九啊？

便衣狗發作先

係黑警無紀律, 佢地拎住金牌, 亂拉無後果
因為佢哋便衣, 更加無人指證佢地既行為
無人制裁佢哋
有恃無恐
係制度問題
所以更加要強調解散警隊 黑警死全家

佢地唔用強權震壓, 佢地就會輸, 到時佢時就會輸得好徹底
佢地呢d 係垂死前掙扎

驚閪咩 而且而家上左支共隻船 唔通仲有得番轉頭咩
6月時都仲有狗覺得反送中唔好同香港唔係大灣區

而家?
殺人強姦放火打劫做撚齊
支共都同你講
只要你聽話 我乜都唔追究
而且送中唔關你事 俾你做大灣區貴族

你而家同狗講 到時清算有咩事 我係狗真係彩你都傻
所以咪係之前傻9連登仔話咩心寒一刻

唔好話班狗好熱切 香港立即一國一制立即變大灣區
中國話屎係好食 佢地都會大叫屎好好食
佢唔跟支共頭 仲可以跟邊個? 出邊個個人都想佢地死

不嬲double or nothing